點解日本個天咁藍？

喺熊本成趣園瞓草地影

成趣園值去？

唔值

又唔算貴
我覺得ok